其實啲美國人係咪收咗中國錢搞事搞暴動？

是咁的, 我係一個美國人
我見到有一班美國人喺度用黑人被警察殺害做籍口, 懷疑佢哋係收咗敵對國家嘅錢去搞事, 如果唔係，點解佢哋會有汽油彈？
有咁多木棒鐵棍去襲擊美國警察?

其實係咪啲乜嘢(有關部門)提供咗幾千萬美金去贊助美國的暴徒去搞暴動？

我成日睇鄧家彪youtube, 成日都話有好多外國勢力去分裂一個國家, 有好多秘密組織提供資金。我懷疑今次美國的暴動其實都係有其他國家去搞事, 可能會搞d 什麼顏色革命。

有冇人知道今次美國暴動究竟係邊個國家提供資金?

一定是中国给钱

究竟係邊個搞?

中國給美國錢
美國給中國錢
打和

美國太多敵人 估唔到邊個

牙bill 有冇機會知道？
日日都見佢字字鏗鏘

美國示威當中，到處可見中國的身影

本身好多人失業
一有火頭就奶曬野

外國勢力

咁有組織
咁有規模
現場有疑似中国人喺度指揮
唔係中国喺背後策劃都無人信啦

有冇可能係台灣人

想問下有冇啲乜嘢藍色kol
有分享下係邊個國家出錢搞亂美國?

如果背後唔係有反美亂普既外國勢力操控
點會咁多個州都有咁多人示威
仲要有曬組織 無黑金支援點做得到

其實我都係咁諗.......
但係唔見美國有kol 幫手出聲嘅.......?